香港人是時候爭取香港人的自主自由

香港人是時候籌劃起義建國，對嗎？

2百萬人足以立國

其實今次逃犯條例暫緩
對班中產嚟講已經冇左威脅
今次人數一定少過上次

不自由，毋寧死

已死了兩位烈士